肥媽力撐契仔陸浩明非「余黨」自爆：退休後一個人去中國自住

唔少人都知肥媽都算係「愛國藝人」，而且肥媽亦愛得相當真誠，真金白銀喺大陸置業。不過今次肥媽就係為契仔陸浩明發聲，到底係咩事？即刻睇睇！

日前，肥媽出席大灣區新樓盤活動，透露自己經已買咗5個內地物業，更準備退休後一個人往中國自住，而部份打算送俾子孫。肥媽內地購入5個物業中，當中包括一個大灣區1000呎頂樓連天台單位，肥媽稱退休後會搬往內地居住，希望將來退休後可在天台種菜。不過肥媽就話唔會同子女同住︰「我不會和仔女住，相見好同住難。從前計劃退休後和老公去住，現在老公離開了，我會一個人去住」。

自曾志偉TVB掌權後，不斷有動作改革綜藝、音樂節目，不過肥媽並不擔心管理層變動會影響自己︰「我煮飯咋嘛 ﹗他回巢是好事。」而肥媽更睇好無綫將來發展，認為無綫同四大唱片行破冰，節目上嘅歌單會更豐富。更讚曾志偉成功破冰，係「叻仔」。

另外，肥媽契仔6號（陸浩明）最近因為被歸類在余詠珊幫（余黨），前途「危危乎」，不過肥媽表示不怕6號受影響，更認為「6號係有才華嘅人，唔怕冇工作」，仲話如果睇工作表演，6號絕對「交到功課」。肥媽更形容曾志偉係「唯才是用」嘅人，希望曾志偉以自己嘅關係幫到多啲年輕人，令TVB有更多新血、更多人有出路。

肥媽放棄葡萄牙藉 拎中國藉未?

佢啲仔女好似黃絲嚟

係
佢講過食飯食到俾啲仔女反檯咁滯
所以以後唔講政治

所以要自己一個住

無恥到極點
明明中國血統都無
又爭住認中國人

將個膠笠戴落何b仔

講真，佢起碼好過好多堅持唔食大陸嘢、唔去大陸、淨係用把口叫人愛國嘅藍絲。

呢啲我會尊重佢，希望佢可以擁抱大灣區之餘，食多啲元素，百病纏身

記得型到尾，咪係大陸重病就返香港醫

打咗科興未

買咗5個物業 準備做苦主啦

好慘，仲要有香港唔住
好明顯驚左仔女上屋企屌佢

打咗疫苗未？打咗可以為子女留低一點心意，又可同老公團聚，一舉兩得

好慘認真呢
我覺得佢仲衰過叻哥，起碼唔會咁假扮野 點唸就點講
肥媽呢種人我至憎

講真我好撚憎呢啲跟風奶共的偽人
不過自己肯去支那住呢點我會尊重她
起碼她講得度做得度
唔似啲口講愛國之後用哂外國野的藍屍

又可以生食淡水魚

到時話我香港人點解唔番得香港醫

肥媽同6號有冇做過愛？

5個大灣9物業送子孫，小家到

早知笠落66度

係支那住可以日日食佢最愛嘅鯇魚魚生

會唔會啲仔女都唔撚要呀？
上面啲人話佢啲仔女係黃絲

爭取喺肥媽有生之年零賠強拆

陸浩心諗'靜啦肥婆，仲嚟死亡之吻，驚我唔死咩'